每次射精都會射走左身體一部分

所以打得丁多人會越來越樣衰
（演化生理學：同時因為射精已完成交配任務 唔使再吸引異性）

扑野就唔同 因為雖然射左精但同時吸收到對方既精華
採陰而補陽

房中術上上策就係扑野唔射精 連續99次

請問插入對方吸收左d咩
而呢樣採陰又可否量化以顯示數據

奶西

你係咪想食哂我D腳皮?

佢條Jer 識飲閪水，係嗰馬眼到咕嚕咕嚕咁吸入去

99次 唔係十年都唔射

帶套點計

唉世界萬物 天人之道既野 唔係統計學可以想像

所以唔好戴套

演化生理學係西方角度

採陰補陽係中醫

你究竟想點解釋？

中西合璧

扑野同打丁一樣傷身
忍射精更加係玩命
想戒丁一年就老老實實睇哂本戒為良藥先

咁射唔射唔好